人大左，發覺犯法真係好小事

今日經過間文具舖見到有個小朋友比店員捉左住話佢偷野，個家長到左冇鬧個仔不特止，仲話其實好小事，佢話日日睇新聞，香港話美國制裁犯法，美國又話中國犯法，中國又話返美國犯法，個個都冇事，咁犯法又有幾大件事？

聽完都有啲唏噓

不嬲都係咁

係亞洲社會嘅學校教到個個都聽教聽話
犯校規記缺點都驚入唔到大學先好笑
結果個個都奴性重撚到仆街

社會寄生蟲3萬當住全世界面前虐打偷野非禮作口供

唔通D人唔守法先係好?
好似美國咁 個個都唔戴口罩 咁又係好?
唔戴口罩同偷野比較 罪名更輕
但就係因為個個都唔戴 搞到佢地日日死咁多人

無可否認教育會令人服從
但都係睇下咩程度 教到個個都愛黨先係錯
教人唔好犯法係正確
唔可以否定亞洲教育既貢獻
就係因為亞洲教育好 大部分時候你去日本韓國香港都可以唔洗擔心晚上出街會比人打劫/姦/殺

比人拉到先大鑊😂